有關太子，純轉貼，冇FC

推
希望有朋友出黎講野
家人唔好收錢 十月懷胎架

求炒車

Tui

無fc就咪撚po啦柒頭

如果真係送去HA既應該醫護會有消息出黎
唔好比假消息搞散場運動

不斷製造炒車係因為真相已經流出

//呢一刻我地應該減低資訊流動性，先唔好廣傳任何突發 震驚等資訊，耐心等待fact check 或者自己利用人際網絡fact check, 因為出左街，好多唔係緊貼嘅民眾就會中伏，中共嘅目的就會達到//

黨鐵職員
今日你包庇唔交CCTV
他日你自己必定遭殃

譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客